日本德國義大利 交流武漢肺炎對策

作者kougousei (kougousei)
看板Gossiping
標題[爆卦] 日本德國義大利 交流武漢肺炎對策
時間Fri Mar 20 12:50:38 2020

日本外相這兩天致電德國義大利
（還有加拿大）

互相交流武漢肺炎的對策

也確認了在3月底
G7將就傳染病對策舉行視訊會議

→ soria: 三個大爆炸的國家…… 42.72.117.253 03/20 12:51
推 DanGong5566: 軸心國 49.217.16.147 03/20 12:51
推 w22519352: 軸心國同盟再臨 27.52.126.66 03/20 12:51
→ Howard61313: 少一個芬蘭 101.12.192.80 03/20 12:51
推 hinanaitenco: 踢掉義大利還來的及 223.140.75.180 03/20 12:51
推 diabolica: WWWWWWWW 怕 49.216.55.123 03/20 12:51
→ coon182: 原來是打二戰啊 27.247.77.160 03/20 12:51
推 devilkool: 軸心國wwww 223.136.186.77 03/20 12:51
→ chuckni: 看標題還以為在講二戰 223.136.237.0 03/20 12:52
推 killerking05: 軸心國又合體了 1.172.180.194 03/20 12:52
推 tw15: 軸心國來囉 219.71.91.194 03/20 12:52
推 ghiting76914: 第三次世界大戰嗎 114.45.240.95 03/20 12:52
→ mnhyuiop: 怕...... 111.241.70.183 03/20 12:52
推 SeaWolf: 別找義大利比較好吧 101.14.129.49 03/20 12:52
→ clydebbman: XDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDD 1.170.215.243 03/20 12:52
推 gunng: 這個組合有點………XDD223.139.122.116 03/20 12:52
推 firemothra: 軸心國掰掰 122.121.56.108 03/20 12:53
推 hayabusa2004: 韓國:都不理我喔 27.105.57.109 03/20 12:53
推 wind164: 又要戰敗了 (?????? 36.229.181.198 03/20 12:53
推 NanaoNaru: 還敢找義大利啊? 210.61.131.247 03/20 12:53
推 djyunjie: \軸心國勝利/ 1.165.72.166 03/20 12:53
→ widec: 德國應該還是很靠譜吧 111.253.62.125 03/20 12:53
推 cyclohexane: WWIII 101.13.210.179 03/20 12:53
推 melissalewis: 這組合快90年了吧 223.138.32.167 03/20 12:53
推 c871111116: 這三國上次湊一起好像很慘 LUL 149.117.214.29 03/20 12:53
推 valar5566: 記得要踢掉義大利豬隊友114.137.211.210 03/20 12:54
→ Robben: 怕 101.12.103.255 03/20 12:54
→ jojojen: 義大利就不用了拔== 27.242.39.58 03/20 12:54
推 LedSmith: 二拖一個豬隊友 軸心國萬歲220.129.232.108 03/20 12:54
推 A320: 幹 又找義大利 學不到教訓 49.216.167.58 03/20 12:54
噓 ytrytyt: 毒心國118.171.174.119 03/20 12:54
推 sorrowtear: 韓國 : 都沒揪 117.19.160.174 03/20 12:54
→ marunouchi: 珍珠港： 223.139.5.32 03/20 12:54
→ porscheruf: 德國：又是我carry...... 1.165.185.214 03/20 12:54
推 amare1015: 軸心國大合體笑死XDDDDDDDDDDDDDD 36.227.131.210 03/20 12:54
推 jacklinjia: 軸心國笑死 223.137.48.252 03/20 12:54
推 kobe9527: 好像三個成績不好的學生一起討論作業218.166.128.155 03/20 12:54
噓 locdan: 這個組合是要召喚美國爸爸嗎？ 1.165.78.90 03/20 12:54
→ vow70: 還真剛好呢 178.128.82.122 03/20 12:54
→ widec: 韓國上次還不是一個國家 不找很正常 111.253.62.125 03/20 12:55

推 issemn: 軸心國合體 ☺ 111.242.175.8 03/20 12:56
推 kyowinner: 這組合很微妙...XD 175.182.249.37 03/20 12:56
推 coppertank: 又見軸心國哈哈哈哈哈 61.220.43.217 03/20 12:56
→ collaborate: 歷史總是驚人地相似 42.72.225.39 03/20 12:56
推 DMPBBOY: 大家想的都一樣xd 118.161.185.2 03/20 12:56
推 gnilyu: ......呃? 117.56.14.127 03/20 12:56
推 Superxixai: 德>日>>>>>義，這排序好像在哪看過 180.217.83.190 03/20 12:56
推 Ilat: 邪惡的軸心國又聚在一起啦！ 36.227.19.245 03/20 12:57
→ BANAGHER: 三張鬼牌互抽膩 114.25.161.201 03/20 12:57
推 yijanmou: 這組合吉利嗎 101.15.192.255 03/20 12:57
推 vwwv: 要打中國了 1.160.44.64 03/20 12:57
推 apple8335: 軸心國 140.112.49.113 03/20 12:57
噓 KillerDoll: ...這什麼操作 126.193.38.35 03/20 12:57
→ syk1104: 會想炫耀自己的火花 111.83.44.81 03/20 12:57
→ upeo: 那邊還來得及 記得不要跟美國正面硬幹 101.137.215.76 03/20 12:57
→ henry455235: 請鬼拿藥 223.140.36.78 03/20 12:57
→ greedypeople: 軸心國總算回來了? 218.166.27.55 03/20 12:57
推 mibbl0: 同盟國：美國 歐盟 台灣 支那國：中國 115.82.204.109 03/20 12:57
推 Yatta: 軸心國再現 42.73.157.3 03/20 12:57
推 Hybridchaos: 笑了223.136.154.173 03/20 12:57
→ cck525: 意圖使人複習二戰歷史 223.136.99.199 03/20 12:57
推 now99: 要宣戰了？223.140.144.101 03/20 12:58
→ furret: 軸心國 60.249.210.53 03/20 12:58
推 sshwann: 歷史課本 1.170.139.147 03/20 12:58
推 jeff52: 邪惡軸心 223.139.12.58 03/20 12:58
推 Isveia: 商討武肺對策(X) 軸心國會議(O) 61.58.63.135 03/20 12:58
推 jackie1115: 這個組合我看過，最後被幹爆了 101.12.59.45 03/20 12:58
→ furret: 我預測義大利又要當雷包 60.249.210.53 03/20 12:58
推 bluebluelan: 日本要跟德國要圖紙了 73.63.220.93 03/20 12:58
推 cloudin: 看來垮臺順序已經決定了203.145.212.253 03/20 12:58
→ milk250: 真是不吉利的組合 36.227.4.44 03/20 12:58
推 tokyoto: WW3要開打了嗎？ 36.225.58.117 03/20 12:58
推 DMPBBOY: 118.161.185.2 03/20 12:59

推 CharleneTsai: 軸心國又出現啦 49.216.164.139 03/20 12:59
推 mopigou: 日本只會開會,交流個屁 36.231.129.119 03/20 12:59
推 chris9527: 複習二戰時間 101.12.124.237 03/20 12:59
推 PTTallener: 軸心國 42.75.120.96 03/20 12:59
噓 ukgary331: 沒學乖? 111.83.131.180 03/20 12:59
推 Lefteye: 義大利真是軸心國最丟臉的存在 當初如果 42.74.38.0 03/20 12:59
推 ciza: 歷史總是在重演，義大利就豬隊友阿 223.139.19.245 03/20 12:59
推 baby0912: 笑了 180.204.5.36 03/20 12:59
→ Lefteye: 拉入的是英國 世界局勢絕對不同 42.74.38.0 03/20 13:00
推 ccjj8: 又要輸了嗎 223.137.21.62 03/20 13:00
→ jpnldvh: 這組合現在打連一周都撐不了吧 今非昔比 103.5.140.172 03/20 13:00
→ davidmac: 這次的軸心國應該換是中國!邪惡軸心220.136.119.238 03/20 13:00
推 pponywong: 我知道劇情如何發展 日本會還染到中國 59.124.167.178 03/20 13:00
推 asdf70044: 出現啦! 220.132.137.18 03/20 13:00
噓 crazydai: 幹，放生義大利啊，北七101.136.177.132 03/20 13:00
推 ARTORIA: 邪惡軸心國 111.71.215.101 03/20 13:00
推 pubao: 開戰啦 42.75.203.38 03/20 13:00
推 mike158: 笑死 三個戰敗的又在討論 115.82.165.69 03/20 13:00
→ pponywong: 東北 德國會傳染到法國全境 之後會傳染 59.124.167.178 03/20 13:00
推 kenshin078: 軸心國XD 110.28.69.98 03/20 13:01
→ polo5615: 軸心國 共產世界 美利堅 嗯223.137.113.146 03/20 13:01
推 arickal: 三國軸心 我歷史就只記得這麼多了 59.127.27.158 03/20 13:01
→ jpnldvh: 日本都變美國的狗了舔都來不及還打 103.5.140.172 03/20 13:01
→ xamous: 德國控制得還不錯吧 超低死亡率 211.72.175.250 03/20 13:01
→ pponywong: 到俄羅斯 但是到冬天就結束了 59.124.167.178 03/20 13:01
推 renee4: 你們是要打二戰喔 110.26.190.59 03/20 13:01
推 toolittle: WW3老朋友相見歡 49.216.163.206 03/20 13:01
推 MarXXXX: 這部我看過223.137.151.137 03/20 13:01
推 rockiey: 義大利超雷的 111.82.20.7 03/20 13:01
→ hitomi47: 還敢找義大利阿 223.137.170.9 03/20 13:01
→ wr: 唉不是 這樣我們台灣要不要加入? 61.216.94.163 03/20 13:02
→ NoLimination: 這個我知道 邪惡軸心118.166.136.122 03/20 13:02
推 davideason: XDDDDDDDD 42.74.1.2 03/20 13:02
推 anmimo: 義大利負責舉白旗跟煮麵 223.136.76.115 03/20 13:02
推 Moratti: 老朋友 59.124.93.142 03/20 13:02
推 iem2000: 軸心國復辟啦 112.105.64.241 03/20 13:03
推 UDK0821: 還敢揪義大利喔XDD 36.238.69.30 03/20 13:03
→ greedypeople: 其實俄羅斯現在也默默199了 218.166.27.55 03/20 13:03
推 LionKing: 軸心國xDD 125.227.44.228 03/20 13:03
推 littlemame: 義大利最先被攻陷 走WWII老路XDD 117.56.181.36 03/20 13:03
推 menshuei: 義大利是戰敗的關鍵千萬別理他223.136.215.133 03/20 13:03
推 NoLimination: 你們484忘了上次組隊結果是什麼118.166.136.122 03/20 13:04
推 cylu: 一起對抗中國是吧? 118.163.220.49 03/20 13:04
→ hisammy: 還不如跟台灣交流～ 49.216.64.166 03/20 13:04
推 king22649: 這部我看過... 咦...？223.140.192.169 03/20 13:04
→ seemoon2000: 義大利不管哪種模式都像是來雷的 114.136.22.219 03/20 13:04

→ coollonger: 原來是軸心國啊 36.224.168.85 03/20 13:05
推 ETTom: 德國的肺炎死亡率要開始提升了嗎？ 123.194.17.113 03/20 13:05
推 liulaopi: 這組合...老朋友沒變哦www118.163.156.223 03/20 13:05
推 aoi: 軸心國@@ 111.71.43.129 03/20 13:05
推 Ripper: 標題很會XDD101.136.106.174 03/20 13:05
推 rhox: XDDDC 223.137.25.41 03/20 13:05
推 PePePeace: 幹 軸心國! 36.235.37.71 03/20 13:06
推 darkbrigher: 這是啥死亡之組 塊陶阿 1.175.222.114 03/20 13:06
推 sc6003pc: 不要省略加拿大啦 60.250.157.233 03/20 13:06
→ Akalios74: 休但幾勒 42.73.189.66 03/20 13:06
推 dobioptt: 114.26.168.105 03/20 13:06
推 kdh: 笑死 114.136.129.4 03/20 13:06
推 prismwu: 軸心轉動 101.9.251.244 03/20 13:06
推 kevin926: 這組合怎麼好像在哪裡看過 223.140.88.144 03/20 13:06
推 Bhme: 該複習歷史了w 140.114.87.231 03/20 13:07
推 jj920408: 你們又聚在一起想幹嘛！！！223.140.235.241 03/20 13:07
推 DerekHolland: 等等德國又要救援義大利惹 223.137.88.121 03/20 13:07
推 rhythm7321: 預估剩日本苦撐 其他淪陷 223.140.29.169 03/20 13:07
推 Ferrero0212: 軸心國 笑死XDDDDDDDD 42.75.194.58 03/20 13:07
推 HisVol: 軸心國2.0223.140.137.186 03/20 13:07
推 SSglamr: 幹什麼東西XDDDDDDDDDDDDD 125.227.152.74 03/20 13:07
推 nickstarwind: 軸心國ＸＤＤＤＤＤＤ 111.252.1.191 03/20 13:07
→ moonchaser: 三大軸心國 XDDD140.114.139.127 03/20 13:08
推 jazz19860929: 軸心國XDDDDD 42.75.122.179 03/20 13:08
→ chinggo: 三個臭皮匠.. 42.72.243.12 03/20 13:08
推 probsk: 義呆利 36.230.207.109 03/20 13:08
推 knight45683: 德國還是沒問題啦 只是義大利… 110.26.13.15 03/20 13:08
推 a20351: 恩..這劇本我看過 203.71.81.149 03/20 13:08
推 jads210244: 肺炎軸心國 27.246.102.57 03/20 13:08
→ PePePeace: 接下來 義投降再來德國 日本被種香菇 36.235.37.71 03/20 13:08
推 Mihoko927: 噗 邪惡軸心國 義大利來亂的 1.172.196.74 03/20 13:08
推 Szss: 有義大利，安心上路。 101.14.204.169 03/20 13:08
推 ppalee: WWII重製版真用心欸 180.176.17.22 03/20 13:08
推 good5755: 義大利 豬隊友 111.248.22.25 03/20 13:08
推 sanguinesand: 軸心國2.0 XD 39.8.163.174 03/20 13:09
推 flymonkey: 德國還沒爆而已 87.123.199.113 03/20 13:09
推 YandereLove: 地獄梗QQ 42.73.66.37 03/20 13:09
推 coollonger: 老交情一 36.224.168.85 03/20 13:09
→ Whitening: 軸心國膩???XD 1.167.50.39 03/20 13:09
→ cka: 他們為什麼感情這麼好啊???111.241.132.141 03/20 13:09
→ jyue: 複習一下歷史，可能會考 61.64.176.226 03/20 13:09
推 winstonuno: 軸心國笑死223.140.118.242 03/20 13:09
推 dimw: 希特勒表示:趕快把那兩個隊友踢掉 115.82.0.250 03/20 13:09
推 ARTORIA: 加拿大被忽略 這部漫畫我好像看過 111.71.215.101 03/20 13:10
推 susaku: 我猜義大利一定最早爆炸? 咦? 已經爆炸了? 59.124.165.188 03/20 13:10
推 liulaopi: 義呆利又要變豬隊友啦118.163.156.223 03/20 13:10
推 tLuesuGi: www 111.185.170.19 03/20 13:10
推 wahahajohn: 日本撐到最後然後核爆式成長 42.72.155.117 03/20 13:10
推 f99999993: 史上最大團 114.136.75.145 03/20 13:10
推 intointo: 歷史重演？ 111.83.209.114 03/20 13:10
推 cynthiajul: 軸心國又來XD223.137.245.120 03/20 13:10
推 girafa: 軸心國QQ這組合實在是… 223.139.34.77 03/20 13:11
推 jimmy885: 軸心國2.0，不意外的話最大豬隊友還是義 106.1.84.144 03/20 13:11
推 timmy1217: 還敢找軸心國啊 冰鳥 1.163.46.124 03/20 13:11
推 randolph80: 病毒軸心 49.216.160.17 03/20 13:11
推 rapnose: History repeats itself.111.242.211.120 03/20 13:11
推 gn0028526: 對學生真好耶 這樣歷史永遠記得軸心國 123.192.86.252 03/20 13:11
→ bloodmickey: 曾經史上最強 1.172.111.4 03/20 13:11
推 djyunjie: 80年後 最爛的還是義大利 1.165.72.166 03/20 13:12
推 A80211ab: 德國根本沒什麼軍事能力 36.235.248.17 03/20 13:12
推 Flitz: 軸心國確立！ 223.137.18.55 03/20 13:12
→ RanceTsai: 希特勒要氣到掀棺材了 39.8.3.100 03/20 13:12
→ A80211ab: 早就被殘廢了 36.235.248.17 03/20 13:12
→ gn0028526: 曾經史上最強那次也不包含義大利wwwww 123.192.86.252 03/20 13:12
推 a2364983: 數十年過去 義大利還是那個最鬧的 223.141.170.39 03/20 13:13
推 access4096: 二戰軸心國相見歡 223.139.9.75 03/20 13:13
推 liulaopi: 日:不知道要怎麼決定耶 問下義德好了(撥118.163.156.223 03/20 13:13
推 qwert438: 這三個一個愛腦衝 一個豬隊友 一個沒當 223.138.83.216 03/20 13:13
推 gs8613789: 軸心國 101.12.45.58 03/20 13:13
→ qwert438: 過戰勝國 223.138.83.216 03/20 13:13
推 aasaasaas947: 歷史真的會從演 180.217.92.99 03/20 13:14

推 artdeco1: 台灣二戰也是軸心國喔！戰後才變同盟國! 203.67.89.174 03/20 13:14
推 legendd: 要開太平洋戰場了嗎 27.247.15.163 03/20 13:14
→ cpkjacky: 德：義大利賣燒害 203.222.13.32 03/20 13:14
推 kobe9527: 希特勒 墨索里尼 東條英機218.166.128.155 03/20 13:14
推 freechy: 哈哈哈哈哈不愧80年前就是好夥伴 50.92.134.10 03/20 13:14
推 GRR: 立Flag了 哈哈 49.215.232.124 03/20 13:14
→ ohpa: 沒人和ˋ中國交流，他們會生氣氣114.136.211.159 03/20 13:15
推 alvar: 要投降了？ 58.114.16.243 03/20 13:15
推 soong2468: 菜雞互啄 36.225.8.225 03/20 13:15
推 PCC2003: 注意注意，軸心國聯手了 115.82.21.57 03/20 13:15
→ GrowUp: 都被我大支那打敗惹，希特勒一定想不到吧 42.75.66.7 03/20 13:15
推 Vixey: 114.33.243.106 03/20 13:15

→ ohpa: 是說現在大家都知道中國不可信了嗎114.136.211.159 03/20 13:15
推 enpin: 討論啥，如何加快死人嗎？ 223.136.180.60 03/20 13:15
推 LeMirage2000: 記得排除義大利，勝算比較大223.139.199.149 03/20 13:15
→ GRR: 巨神兵 翼神龍 天坑龍的組合 49.215.232.124 03/20 13:15
推 noname912301: 軸心國XDDDD114.136.182.231 03/20 13:15
推 pharhan: 這次還跟義一起是輸不怕嗎223.137.188.138 03/20 13:15
推 fishead1116: 還敢找義大利484沒學到教訓R 125.227.153.95 03/20 13:15
推 liulaopi: 這麼久了人設還沒變 義呆利還是義呆利118.163.156.223 03/20 13:16
推 dcoog7880: 軸心國XD 1.160.226.176 03/20 13:16
→ WTF55665566: 自爆軸心 223.136.94.124 03/20 13:16
推 Porara98763: 軸心廢言 27.246.234.128 03/20 13:16
推 cygnusx123: 軸心國又合體啦 117.19.154.195 03/20 13:16
推 kevinacc084: 軸心國組合 114.137.6.217 03/20 13:16
推 attdave: 日本不要去打中途島就贏了 那是陷阱 202.74.105.71 03/20 13:17
推 bobwang: 冥冥中... 140.112.17.148 03/20 13:17
推 hankwu: 這是二戰吧？ 42.77.52.38 03/20 13:17
推 fragmentwing: 德國是不少得為了防堵疫情派人去支 42.74.213.31 03/20 13:18
→ DanJill: 投降順序義、德、日，欸這既視感好重 101.11.53.74 03/20 13:18
→ fragmentwing: 援義大利啊 42.74.213.31 03/20 13:18
→ yaieki: 軸心國還來啊 101.15.200.104 03/20 13:18
→ fifi0828: 軸心國223.136.246.209 03/20 13:18
推 maple0425: 軸心國回來了 27.246.229.131 03/20 13:18
→ jameshcm: 應該不是討論防疫 是要討論開戰(誤) 36.239.221.79 03/20 13:18
推 gerund: 軸心國XDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDD 118.170.33.81 03/20 13:18
→ fifi0828: 義大利不意外又是軸心國拖油瓶223.136.246.209 03/20 13:19
推 tin123210: 氣氛突然軸心，倒地的順序也差不多 223.136.107.69 03/20 13:19
→ fragmentwing: 是不是 42.74.213.31 03/20 13:19
→ DanJill: 日本會玉碎計畫撐到最後被美國爸爸強制叫 101.11.53.74 03/20 13:19
推 OBassO: 菜雞互舔 101.10.8.49 03/20 13:19
推 ryankkk: 軸心國 笑死 122.116.28.143 03/20 13:19
→ DanJill: 停，看來東奧應該GG了 101.11.53.74 03/20 13:19
推 mytoychiu: 軸心國......有夠觸霉頭的啦 114.36.129.166 03/20 13:20
→ porscheruf: 先把西線幹爆，不要去碰珍珠港就贏了! 1.165.185.214 03/20 13:20
推 tom21128: 軸心國快幹掉中國啦XDDD220.133.209.242 03/20 13:20
推 solomonABC: 靠北還敢找義大利 223.139.9.203 03/20 13:21

推 coollonger: 他們是義大利 不是羅馬帝國呀 36.224.168.85 03/20 13:21
推 cool911234: 對抗中國 49.216.171.228 03/20 13:21
推 haehae311444: 有豬隊友耶 101.10.11.148 03/20 13:21
→ mmnnm: 為什麼大家都忘了還有加拿大這國家... 163.16.240.165 03/20 13:21
推 hdw: 義大利還是一樣廢 60.251.244.94 03/20 13:22
推 maskwearer: 別笑 我們台灣也是當初軸心國的一份子 106.107.203.38 03/20 13:22
推 NSPS6150: 義大利就是世界草包找他幹嘛 36.239.96.113 03/20 13:22
推 fragmentwing: 對欸再找台灣就更像軸心國了 只不過 42.74.213.31 03/20 13:22
→ fragmentwing: 這次carry的可能變成台灣 42.74.213.31 03/20 13:22
推 bobby4755: 反共...防疫軸心 36.226.145.173 03/20 13:22
推 hdjj: 氣氛突然軸心 1.168.133.10 03/20 13:23
推 hit168: 軸心國在相聚 110.28.194.183 03/20 13:23
→ fragmentwing: 加拿大是同盟國啊 還和英國一起打過 42.74.213.31 03/20 13:23
推 grandwar: 有個衰包又混進來了 42.77.174.128 03/20 13:23
→ fragmentwing: 迪耶普 42.74.213.31 03/20 13:23
推 peace1way: 三大防疫失敗國 60.250.246.67 03/20 13:23
→ leoz69927: 三個臭皮匠取暖一下 114.27.18.18 03/20 13:23
推 tony20095: 軸心國合體! 101.13.236.161 03/20 13:23
推 kyowinner: 不是忘了加拿大，而是這三個國家合作 175.182.249.37 03/20 13:24
→ kyowinner: 實在太過敏感XD 175.182.249.37 03/20 13:24
推 daisyung: 這XDDD 59.149.115.69 03/20 13:24
推 andy90498: 看到標題就笑死了XDDD 112.105.209.43 03/20 13:24
推 djyunjie: 對耶 二戰時台灣是軸心國 1.165.72.166 03/20 13:24
推 minoru04: 笑死118.171.171.117 03/20 13:24
推 erodora: 日獨伊又結盟啦 1.163.50.247 03/20 13:25
推 longkiss0618: 希特勒感到欣慰 1.200.49.96 03/20 13:25
推 steven0503: 二次世界大戰的集結 42.76.59.243 03/20 13:25
推 sikadear: WW3！！ 39.9.102.209 03/20 13:25
推 gsw1728: 台灣重返軸心國榮耀 111.83.135.32 03/20 13:25
推 tmuaircat: 誰去跟希特勒講 這兩國都不要碰 1.168.58.76 03/20 13:25
推 wwwsky: 行納粹禮 60.250.204.170 03/20 13:25
推 handsomecat: 你們那邊還來得及 踢掉義大利 49.216.44.99 03/20 13:25
→ MEVIUS: 討論的結果是發起三戰 軸心國2.0 125.230.139.17 03/20 13:25
→ notneme159: 原來是二戰好朋友 111.71.125.28 03/20 13:26
推 bybe: 開戰了 59.126.198.177 03/20 13:26
→ hdjj: 這次要記得先把拖油瓶踢出去 1.168.133.10 03/20 13:26
推 WoodPunch: 犧牲召喚美國 42.72.36.5 03/20 13:26
→ WOWO5566: 怎樣都可以 就是別去信支那 111.83.135.227 03/20 13:26
推 peggy0410: 軸心國XDDDDD 39.8.222.8 03/20 13:26
推 bomda: 幹賣鬧啊 125.231.26.228 03/20 13:26
推 moonjimmy: 義大利 軸心國之恥 111.125.67.78 03/20 13:27
推 LoveMakeLove: 義大利....Pasta! 180.217.88.152 03/20 13:27
推 chester0937: 奧運門票中國人半價 220.138.152.90 03/20 13:27
推 roystorm: 這組合很不吉利 111.83.100.29 03/20 13:27
→ jimli: 軸心國再臨 這三個國家好熟悉阿XD 112.104.90.105 03/20 13:28
推 umimakeup: 軸心國 開打 49.217.16.84 03/20 13:28
推 gotohikaru: 你們是不是在想色色的事情 175.181.99.205 03/20 13:28
→ Moderator: 三個臭皮匠 114.37.173.17 03/20 13:28
推 sun3747: 軸心國同學會，終於找到理由敘舊了180.217.154.234 03/20 13:29
→ jiayuan: 再找台灣重返軸心 114.136.119.78 03/20 13:29
推 apenguin: 這組合很對味 101.12.65.177 03/20 13:30
→ furret: 美俄：你們在聊甚麼 58.114.111.13 03/20 13:30
推 ttecat: 軸心國XD 42.74.231.45 03/20 13:30
推 aynak: 你們上次的合作下場有點…… 223.138.23.126 03/20 13:30
推 genheit: 對蘇宣戰了 24.18.90.133 03/20 13:31
推 mrmowmow: 這次要小心核彈 223.140.39.105 03/20 13:31
噓 deuce: 歷史重演 223.136.98.47 03/20 13:31
推 ewjfd: 開會 111.82.31.187 03/20 13:31
推 ice76824: 相信我義大利會拖後腿，德國爆掉 1.172.230.195 03/20 13:31
推 gotohikaru: 上午日中韓外相也舉行了視訊會議 175.181.99.205 03/20 13:31
推 Apple0230: WW3 49.214.145.86 03/20 13:31
→ Andosinjo: 少一個泰國 77.255.173.6 03/20 13:31
推 TIGERxDRAGON: 哈哈淒慘的一群 223.141.66.70 03/20 13:32
推 Crazyfire: 一個豬哥亮 拖垮兩個諸葛亮 1.167.52.111 03/20 13:32
→ gotohikaru: 中韓外相表示支持日本以完整形式舉辦 175.181.99.205 03/20 13:32
→ gotohikaru: 奧運 中國是還好 南韓這彎轉得好意外 175.181.99.205 03/20 13:32
推 linfon00: 軸心國站起來 39.10.102.252 03/20 13:32
推 beetlej: 現在把疫呆力踢出去還來得及 42.72.52.79 03/20 13:33
推 WindChris: 軸心國 76.22.43.49 03/20 13:33
推 takamiku: 義大利這隻豬隊友還有人要跟他同隊喔180.217.215.109 03/20 13:33
→ WindChris: 快出兵掃共 地球毒瘤 76.22.43.49 03/20 13:33
推 amida959: 病毒軸心XD 27.242.162.151 03/20 13:34
推 ganymede0204: 羅馬尼亞：大哥們不要忘了我! 140.121.175.42 03/20 13:34
推 jessicali: 說真的這組合我們台灣人也是很尷尬 223.136.46.134 03/20 13:34
推 germing: 中共：咋不請我們這抗疫大国呢 49.216.103.159 03/20 13:35
推 oxoooxo: 還敢找義大利喔XDD223.200.249.242 03/20 13:35
推 EQUP: 快笑死 這組合很熟悉 101.10.8.119 03/20 13:35
推 kobe30418: 軸心國又想輸了嗎223.139.171.167 03/20 13:35

推 henry455235: 三個臭皮匠 223.140.36.78 03/20 13:38
→ furret: 又要當輸家了？ 58.114.111.13 03/20 13:38
→ leon1757tw: 義大利很雷 220.135.23.224 03/20 13:38
推 g9122xj: 這個組合有既視感欸 101.14.141.9 03/20 13:38
推 fuhrershih: 鬼滅之刃中的雷隊友跟豬隊友...... 101.9.208.150 03/20 13:39
推 StarCat76: 這組合...怕豹 122.118.0.201 03/20 13:39
推 willy14: 怕 114.137.96.18 03/20 13:39
推 Slzreo1726: dejavu 42.76.213.113 03/20 13:39
→ s47vd48g: 這次中國站在你們那邊 42.73.117.229 03/20 13:39
→ t95912: 又找義大利要重蹈覆轍？ 110.26.102.49 03/20 13:40
推 RoaringWolf: 歷史總是相似 111.83.160.97 03/20 13:40
推 ha0118: ............... 114.47.131.34 03/20 13:40
→ yoyo095235: XDDDD 210.240.92.80 03/20 13:40
推 ECZEMA: 這次有共識 先打中國 68.33.74.211 03/20 13:48
→ furret: 中途島：靠邀別鬧 58.114.111.13 03/20 13:48
推 WLR: 軸心國再臨 59.127.250.13 03/20 13:48
→ gwenwoo: 一帶一路 加速傳播 111.249.129.36 03/20 13:49
→ s891510: 軸心國(ver.2020) 140.119.12.154 03/20 13:49
推 seastar1982: 蘇台德區表示: 118.163.228.3 03/20 13:49
推 mikuru: 台灣也是軸心國好嗎125.227.211.223 03/20 13:50
推 hank11235813: 不愧是軸心好兄弟 39.12.37.11 03/20 13:50
推 demitri: 哈哈 軸心國放牛班 104.32.182.180 03/20 13:50
推 mrsweet: 軸心國又同盟啦 118.168.84.130 03/20 13:50
推 roger60801: 反共軸心再次集結 101.12.47.211 03/20 13:50
推 aibor: 要準備開戰了嗎? 163.20.238.148 03/20 13:51
推 tomroy: 軸心國 笑死XD 223.26.70.253 03/20 13:51
推 jsyunlin: 軸心國 笑翻XD125.231.136.108 03/20 13:51
推 execration: 義大利這次又要創造什麼傳說？ 110.30.168.119 03/20 13:51
推 torodindon: XDDDDD 36.239.42.31 03/20 13:51
推 KuoJia: 幹 軸心國! 111.255.42.13 03/20 13:52
推 AbianMa19: 軸心國又要輸了 1.162.223.32 03/20 13:52
推 penta: 邪惡軸心國來了182.234.188.217 03/20 13:52
→ OoJudyoO: 軸心國欸 101.12.101.14 03/20 13:52
推 FertilizerN: 先踢那個來雷的 218.161.2.4 03/20 13:52
推 tel1255: 加拿大：.....我是跑錯棚了嗎！？ 1.200.39.219 03/20 13:52
→ leonian: 這組合...我不好說lol 61.228.177.80 03/20 13:53
推 aries1985: 軸心國捏 不要緊ㄇ223.140.143.253 03/20 13:53
推 hans33: 偶們哥哥沒爆炸好嗎~酸民沒辦法去日本就唱 1.160.80.161 03/20 13:53
推 yy222499: 來囉～～～～～ 115.82.24.212 03/20 13:53
→ OoJudyoO: 軸心國欸 果然現在是WW川 101.12.101.14 03/20 13:53
推 winteryoyo: 開戰辣 111.82.137.114 03/20 13:40
推 ch1ckenfoot: 歷史XD114.136.245.176 03/20 13:40
推 smallsalix: 歷史總是驚人的… 42.76.19.248 03/20 13:41
推 yukinoba: 你們那邊還來得及，趕快踢掉義大利 210.71.216.251 03/20 13:41
→ furret: 德國：義大利？不要找他好嗎 58.114.111.13 03/20 13:41
→ yarnt: 確定不找灣灣嗎？ 223.140.49.73 03/20 13:41
推 Linezolid: 歷史總是一再上演223.140.136.102 03/20 13:41
→ benjelly: 歷史總是223.138.238.188 03/20 13:41
推 yuka8547: 軸心國再現 101.14.226.231 03/20 13:41
推 znkrr: 還敢邀義大利阿 上次被雷的不夠嗎 36.228.140.244 03/20 13:42
推 key123987: 軸心國XDDDDDDDD 36.229.23.106 03/20 13:42
推 danson555: History repeats itself over and over 101.12.8.70 03/20 13:42
推 qwer338859: 病毒軸心國 140.128.88.52 03/20 13:42
→ shinobunodok: 三個軸心雷包220.133.221.189 03/20 13:42
推 Refauth: 這...強烈的即視感XDDDDDDDDDDDDDDDDDDD111.250.141.212 03/20 13:42
→ jin956: 讓我想起"三個臭皮匠" 27.242.62.8 03/20 13:42
推 lin821: 軸心國再次組隊 27.242.228.228 03/20 13:43
→ furret: 德國：頭好痛.. 58.114.111.13 03/20 13:43
推 caryamdtom: 德國：…… 220.135.221.54 03/20 13:43
推 asole: 猴～484想再出擊一次荷包蛋？ 123.192.220.37 03/20 13:43
→ funnyrain: 軸心國同盟再起 122.117.236.77 03/20 13:43
→ higameboy: 肺炎軸心國XDDDDDDDD 111.249.37.234 03/20 13:43
→ convey1227: 不用組隊了啦，全部打中國一個就好了 180.217.104.74 03/20 13:44
推 netio: 德國還要Carry豬隊友嗎? 175.181.158.73 03/20 13:44
推 gametv: 病毒軸心XDDDD223.141.203.253 03/20 13:44
→ furret: 八國聯軍他們也是其中三個就是了 58.114.111.13 03/20 13:44
推 CYL009: 好眼熟的組合耶 嘻嘻 1.200.201.160 03/20 13:45
推 david7112123: 軸心國再現 107.77.193.8 03/20 13:45
推 dennisdecade: 波蘭：怕爆118.163.199.192 03/20 13:45
→ MAX777: 現在再打 美俄大概三天內擺平他們101.137.225.216 03/20 13:46
推 rebai: 日本要拉德義組開會俱樂部 117.19.176.22 03/20 13:47
推 anarchy: 德國心累 223.140.121.96 03/20 13:47
推 iundertaker: 軸心國感情真好呢XDD223.138.219.148 03/20 13:47

推 Xinlong: 勿忘 不怕神一般的對手只怕豬一般的隊友113.196.174.254 03/20 13:53
推 chjanaa: 這組合XDDD 36.225.3.31 03/20 13:54
推 yuinghoooo: 義大利，你又拖後腿了！ 140.121.70.5 03/20 13:54
推 fancalay0814: 不錯阿日畜狗國再被核爆幾次剛剛好122.117.253.189 03/20 13:55
推 bozzio71: 台灣也是軸心國的一部分 103.17.88.136 03/20 13:55
推 nomorepipe: Axis power!!! 111.83.33.14 03/20 13:55
推 Fly17: 軸心國回來了... 59.124.166.19 03/20 13:56
推 OoJudyoO: 二戰時台灣是戰利品啦 101.12.101.14 03/20 13:56
推 ChiChiGo: 幹 還來的及 趕快踢掉義大利 49.215.130.140 03/20 13:56
推 deugene05: 軸心國 這以前演過了 42.72.79.205 03/20 13:57
推 supereon: 會議結論：不要相信中共 101.14.163.229 03/20 13:57
推 Natsuki0409: 軸心國axis powers! 42.74.159.116 03/20 13:57
推 secretmen: 英文：沒把台灣列入=假新聞 42.77.14.91 03/20 13:57
推 james840101: 厲害了 日本別再去打珍珠港 49.216.5.44 03/20 13:58
推 aegisWIsL: 這部我看過xD 219.68.104.53 03/20 13:59
推 hotrain13: 軸心國 42.74.142.91 03/20 13:59
推 BAR21: 軸心國結果義大利還是最廢的那個 42.74.138.183 03/20 14:00
推 kennetharies: ㄎㄎ 223.141.52.242 03/20 14:00
推 victoryman: 德>>日>>>>>>>>>>>>>>>義 1.172.84.142 03/20 14:00
→ ADEMAIN: 21世界軸心國 60.67.167.6 03/20 14:00
推 heybro: 大家看到這組合果然想得都一樣 111.82.15.84 03/20 14:00
推 klkmit6117: 小男孩要出來了嗎 101.10.87.241 03/20 14:01
→ yamhome: 德國要凱瑞日義兩個豬隊友很難 101.12.42.110 03/20 14:02
推 ck10200503: 奇怪今年是西元幾年 101.14.204.104 03/20 14:02
推 kanokazurin: 靠要準備發動ww3了嗎 114.136.189.75 03/20 14:03
推 starwillow: 宣布WW3遊戲上線 39.12.196.224 03/20 14:05
推 chungj: 軸心國要亡華了嗎 180.217.86.32 03/20 14:06
推 tony900735: XDDDDDDD 223.140.230.52 03/20 14:06
→ followwar: XDDDDDDDDDDDDDDDDD 第三次世界大戰 211.20.19.173 03/20 14:06
推 kkl522608: 軸心國也太好笑 101.10.18.215 03/20 14:07
推 UenoJoe: 跟日本說珍珠港先別打。 180.204.181.60 03/20 14:07
推 calvinhs: 台灣當時是軸心國，中華民國是同盟國 211.21.125.131 03/20 14:08
推 gn00604767: 又見軸心國 114.45.36.181 03/20 14:08
→ liu2007: 日本蓋牌，是要交流三小？123.192.227.117 03/20 14:08
推 superfish07: 只能給讚了 42.75.177.254 03/20 14:08
推 scemoorso: 軸心國 49.216.170.81 03/20 14:10
推 tksq: 軸心國 1.167.50.21 03/20 14:10
推 sadmonkey: 德國死亡率最低，又在扛豬隊友了 36.230.200.117 03/20 14:10
推 GOOGOOfish: 軸心國戰隊 223.138.80.207 03/20 14:11
推 totocc: 靠杯 看到標題就笑了 49.215.240.214 03/20 14:12
推 iKelly: WWIII 111.252.227.13 03/20 14:12
推 asabase: XDDDDDDDDDDDD 這逼條馬上想到軸心國111.246.163.217 03/20 14:12
推 PoppinKyle: 還敢找義大利喔？! 39.8.164.145 03/20 14:13
推 owenbai: 正義集結 110.50.165.13 03/20 14:14
推 dinosaurjr: 歷史總是熟悉 義大利仍然是拖油瓶 101.10.60.205 03/20 14:14
推 kducky: 又忘記踢掉義大利？ 223.140.50.203 03/20 14:15
推 lalateam: 軸心國合體 175.97.21.133 03/20 14:15
推 piolet: 二戰軸心國再度合體 114.46.154.2 03/20 14:16
→ AVR0: 中國表示： 110.30.104.27 03/20 14:16
推 wk415937: 歷史總是驚人地相似 140.130.32.49 03/20 14:17
推 polestar0505: 軸心國欸XDDDD 223.140.197.59 03/20 14:17
推 asuknow: 軸心國這次被病毒打敗 60.250.140.136 03/20 14:17
推 qazedc: 還是咱呆丸二戰同盟國卡厲害！ 223.137.1.45 03/20 14:18
推 sifa2930: XDDDD 118.232.67.195 03/20 14:18
→ qazedc: 呆丸=德>日>>>>>>>義 223.137.1.45 03/20 14:19
→ wulaw5566: 煉蠱膩 111.71.94.146 03/20 14:20
推 piloliq: 可是你們上次戰敗了耶223.136.163.196 03/20 14:20
推 sebum: 繼續開會 220.134.88.106 03/20 14:20
推 ferran: 呆丸二戰是屬於軸心國啊…223.136.157.106 03/20 14:20
推 xkiller1900: 戰敗國集團 114.27.96.197 03/20 14:21
推 colset: 德:幹!要不是當年你們這兩國亂放火,早就統 114.27.241.61 03/20 14:21
→ colset: 一全世界了 114.27.241.61 03/20 14:21
推 lazygaga: 當時的台灣是軸心國也. 要加入嗎？ 104.175.68.150 03/20 14:22
→ relifeted: 原文有提到義大利？不是德國而已？223.136.197.138 03/20 14:22
茂木氏は18日夜もイタリアのディマイオ外相、カナダのシャンパーニュ外相と電話で協
議した。
推 Enerie: 101.12.24.66 03/20 14:23

推 iamshiao: 五樓害我在辦公室笑出來 101.13.193.161 03/20 14:23
推 leo755269: 1939復刻版 223.140.178.52 03/20 14:24
推 szuning13: 比爛喔 220.142.22.151 03/20 14:24
推 kducky: 剛好日本也在嘴硬要辦奧運 會不會總玉碎啊 223.140.50.203 03/20 14:

意大利

Pasta

意大利:佢哋唔接受投降,點搞